香港外流球員討論區(18)

香港外流球員:

法圖斯: 貴州恒豐 (中甲)
徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
羅素: 河北華夏幸福 (中超)
艾力士: 大連一方 (中超)
霍斌仁: 維塞烏 (葡甲)
杜國榆: 胡米利亞 (西乙B)
茹子楠: 科瓦彼達迪 (葡甲)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

現況:

法圖斯:
經歷2018年不成功的球季，下半季被新帥彼德斯古棄用及遞奪隊長臂章下，尚餘一年合約的法圖斯將隨貴州恒豐到中甲比賽，而貴州面對星散問題，棄用法圖斯的主帥彼德斯古亦留任。而日前貴州一場以後備球員為主對戰中乙球隊的友賽，法圖斯獲派上陣，惟以0-3落敗。開季後一如所料法圖斯未有正選，首仗不入18人名單轉戰預備組聯賽。到第二場中甲聯賽法圖斯列入18人名單，惜未有上陣，比賽期間彼德斯古有換入其他守將防守，反映法圖斯非其加強防守第一選擇。3月22日貴州主帥彼德斯古回歸羅馬尼亞球會克盧日，法圖斯隊內前境或將好轉。原中方教練組組長郝海濤暫代主帥後取得兩連勝獲得坐正機會，法圖斯在他手下亦成常規後備，如球隊領先便會在下半場派上法圖斯防守，如此定位對39歲的法圖斯未嘗一件好事。

徐宏傑:
與中甲球會梅州客家尚餘四年合約的徐宏傑將留隊，去季受傷患困擾，僅上陣21場，其中13次正選，有些比賽更是負傷上陣，來季若徐宏傑能擺脫傷患定能有更大進步。季前徐宏傑隨球隊到泰國集訓，三場比賽都有上陣機會。2月19日徐宏傑獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。中甲開季2仗徐宏傑皆有上陣，首仗任左閘打足90分鐘，第二場45分鐘後備上陣任防中。3月17日確認入選U22決選名單，於3場U22亞洲盃外圍賽皆正選上陣，首仗攻入新加坡一球。返回梅州後，徐宏傑僅獲一些後備上陣機會，直到足協盃對中乙球隊再獲派正選上陣，惜球隊輸波出局。數日後於中甲聯賽再次正選上陣，惜因傷早段退下火線。

羅素:
去季羅素在中甲球會遼寧宏運為球隊主力，接近全勤助球隊護級成功，傳聞已約滿的他在球隊財困下決定去中超球會河北華夏幸福試腳，據報隨隊到葡萄牙集訓後已獲一紙合約落實加盟。新年假期後羅素亦有隨隊到杜拜集訓，兩次集訓羅素皆有於熱身賽上陣。2月25日正式公佈羅素加盟，消息指簽約2年。羅素首場聯賽未入18人名單。翌日羅素代表河北華夏幸福征戰預備組聯賽。第二輪中超羅素列後備名單，惜未有上陣，比賽期間華夏幸福有換入其他守將防守，反映羅素非其加強防守第一選擇。近月羅素成預備組台柱，未再入一隊比賽名單，4月21日於預備組聯賽攻入北京國安一球，助球隊贏3-0。

艾力士:
2月25日艾力士效力的中甲球會延邊富德因欠稅破產而退出中甲，艾力士與延邊富德解約後把握時間找球會，於2月27日一度傳出艾力士將加盟中甲球會新疆天山雪豹，惟遲遲未有確實消息。2月28日是中國轉會市場deadline day，早上艾力士現身中超球會大連一方訓練，下午大連一方宣佈簽入艾力士，雙方都未有透露合約年期，消息指簽約3年。艾力士首場聯賽列入後備名單，61分鐘後備上陣改變戰局，衝散對方防線亦不乏有威脅埋門，助球隊1-1逼和對手。艾力士賽後獲廣泛好評，但第二仗仍先列後備到28分鐘上陣，惜頻頻失機，81分鐘更因傷被換離場。今次一傷艾力士就一個多月未能入選一隊比賽名單，期間傳出艾力士因詐傷被大連一方封殺，只參與過2場預備組聯賽並攻入1球。艾力士回應指控稱沒有詐傷並已康復。直至4月21日對重慶力帆，艾力士重返18人名單惜未有上陣。

霍斌仁:
2018年8月初加盟葡甲球會維塞烏，消息指簽約2年。霍斌仁至今曾四次入選18人比賽名單，惜都未有上陣。據悉11月霍斌仁因大腿三級拉傷休息2個月，一月開始復操。而維塞烏身陷護級旋渦，或更減少霍斌仁上陣機會。維塞烏二月更換教練，霍斌仁隨即落選18人名單，但下周又重返18人名單，惟至今仍未替維塞烏上陣。3月FIFA賽期維塞烏與葡超球隊查維斯友賽，霍斌仁70分鐘後備上陣擔任中堅。及後霍斌仁一直未有列入一隊18人名單。

杜國榆:
於胡米利亞試腳兩周後，憑藉對中超球隊天津泰達友誼賽中不俗的表現吸引到教練團賞識，2019年1月29日正式加盟西乙B球會胡米利亞，為他職業生涯第一步，但雙方都未有公佈合約期。球會稱杜國榆目前仍未成功註冊，因為除了足協申請外同時也要在移民局申請長期居住的證明。而杜國榆日前有代表胡米利亞B隊出戰友賽並正選上陣。2月19日杜國榆獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。3月10日處理好visa的杜國榆首次入選胡米利亞18人名單，惜未有上陣。杜國榆透露大部份時間都跟一隊訓練，比賽入到18人名單就跟一隊，否則就跟B隊踢第四級聯賽。而翻查資料胡米利亞B隊已為杜國榆註冊。3月17日確認入選U22決選名單，於3場U22亞洲盃外圍賽皆正選上陣。杜國榆返回胡米利亞後，4月14日於西丙替胡米利亞B隊正選上陣，半場被走，球隊贏2-0。

茹子楠:
一月省港盃後，東方安排茹子楠飛往葡萄牙到葡甲球會科瓦彼達迪跟操，經過兩周訓練後科瓦彼達迪決定向東方羅致茹子楠，雙方簽下為期4年半的合約。茹子楠現代表科瓦出戰葡萄牙U23聯賽，至今兩場入選18人名單，第二場正選上陣至56分鐘被換走。2月19日茹子楠獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。茹子楠日前返港向U23香港隊報到，他表示待戰畢3場賽事才回葡萄牙報到，會一直留至U23聯賽完季，他表示正在科瓦U23努力爭取出場機會，位置是兩翼或者進攻中場，隊內有20幾人爭取11個正選位置。如爭取到升上一隊練習就會在6月才回港，下季會否續效就要視乎當地教練及東方的決定。茹子楠表示外流心態改變較大，因要適應及要從頭開始同隊友競爭，爭正選，心態上要堅決不可以放棄。當地踢法較個人化，球員都有好好盤扭能力，所以自己個人能力會比較好咗。3月17日確認入選U22決選名單，於3場U22亞洲盃外圍賽皆正選上陣，對蒙古射入1球。茹子楠返回科瓦彼達迪後獲安排到科瓦B隊打塞圖巴爾聯賽(第4級聯賽)，正選上陣打中場對格蘭多拉人輸1-2。及後又代表科瓦U23正選上陣打U23聯賽。

羅素:
2019-04-27 - HKT15:30 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京人和
未知 - 未知 - 足協盃32強 - 重慶斯威 vs 河北華夏幸福
2019-05-04 - HKT19:35 - 中超 - 山東魯能 vs 河北華夏幸福
2019-05-11 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 河南建業
2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 vs 河北華夏幸福

艾力士:
2019-04-28 - HKT19:35 - 中超 - 北京國安 vs 大連一方
未知 - 未知 - 足協盃32強 - 陝西大秦之水 vs 大連一方
2019-05-05 - HKT19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 vs 大連一方
2019-05-11 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 武漢卓爾
2019-05-19 - HKT19:30 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 大連一方

徐宏傑:
2019-04-28 - HKT19:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
2019-05-04 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 廣東華南虎
2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 陝西大秦之水 vs 梅州客家
2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 青島黃海

法圖斯:
2019-04-27 - HKT15:30 - 中甲 - 黑龍江FC vs 貴州恒豐
2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 浙江綠城
2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 南通支雲
2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC vs 貴州恒豐

霍斌仁:
2019-04-28 - HKT22:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 賓菲加B隊
2019-05-05 - HKT23:00 - 葡甲 - 艾斯杜尼 vs 維塞烏
2019-05-12 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 彭拿費爾
2019-05-19 - HKT23:00 - 葡甲 - 法倫斯 vs 維塞烏

杜國榆:
2019-04-28 - HKT18:00 - 西乙B - 伊比薩島 vs 胡米利亞
2019-05-05 - 未知 - 西乙B - 胡米利亞 vs 埃萊希多
2019-05-12 - 未知 - 西乙B - 聖費爾南多 vs 胡米利亞
2019-05-19 - 未知 - 西乙B - 胡米利亞 vs 馬貝拉

茹子楠:
2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯
2019-04-27 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 塞圖巴爾
2019-05-02 - HKT01:00 - 葡U23 - 比蘭倫斯 vs 科瓦彼達迪

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)

lm

留明

足腫有冇人報告外流球員嘅情況比芬蘭佬知

浚仔後備即贏波

3-1tsun後備上陣
佢隊波有幾耐未贏過

下場6分波贏左就擺脫榜尾位置

2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯

2019-04-27 - HKT15:30 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京人和

2019-04-27 - HKT15:30 - 中甲 - 黑龍江FC vs 貴州恒豐

2019-04-27 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 塞圖巴爾

2019-04-28 - HKT18:00 - 西乙B - 伊比薩島 vs 胡米利亞

2019-04-28 - HKT19:35 - 中超 - 北京國安 vs 大連一方

2019-04-28 - HKT19:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家

2019-04-28 - HKT22:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 賓菲加B隊

我會直接向佢匯報

知唔知tsun隊波贏波累死幾多人

Cova B隊入咗塞圖巴爾盃決賽，唔知茹子會唔會有份踢

隔離po污煙瘴氣

例如

個個都買對家幾好搵

屌我一買tsun對家 佢又同我贏波

不過個po係我開算

見tsun冇正選就即刻買佢隊波贏啦

都未必，隊波本身都好差

Cova u23得返3場波，唔知茹子會點

西丙胡米利亞B隊贏2-0, Remi後備
胡米利亞A隊係西乙B徘徊降班區
胡米利亞B隊係西丙係降班區

很多人都不理解博阿滕的到來究竟是為什麼，尤其是在懇談會上披露了原本第一談判目標都是卡瓦尼這個級別的世界級中鋒，但最後都因為各種原因沒有談成，才選擇了一個年輕、有可造空間，同時對方也同意先租后買風險相對較小的博阿滕。也就是說，如果世界級中鋒到來的話，要么蓋坦要么穆謝奎，他們無論誰留下都只會是第四外援了，最終沒有引來世界級中鋒，那麼穆謝奎就肯定還是主力，博阿滕就變成了第四外援。博阿滕本身跟一方俱樂部也不是不可改變的長約，夏天肯定可以調整。

很多人不理解的是，買不來卡瓦尼這個級別的，哪怕是稍微遜色一點的，沒有名氣但是有經驗和身高的外援前鋒也可以，選擇博阿滕的落差實在太大了。這個的確是引援小組在未來需要總結的地方，談判外援不可能都在一個級別上猛砸，還有就是萬達集團的實力客觀上增加了談判難度，對方肯定會不斷抬價，未來的引援策略和技巧還需要萬達體育和瑞士盈方更好總結。

尋找杜國榆

Boateng既情況應該比alex更差

大連失明球迷

在獲悉王國亮和王樂祥的事情之後，體育廣播的同行們也將王國亮父子請到球場的直播包廂內觀看比賽，除了看球環境的改善，對王國亮來說最幸福的事情就是，在這裡聽到的解說沒有任何延遲。

坐在解說員旁邊的王國亮，摘下了收音機的耳機，輕輕攥在手裡，他靜靜地聽著與賽場同步的解說，望向遠處的球場，目光炯炯。

今個禮拜冇亞協有亞冠

2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯 (茹子楠正選)

Live

no.8

咩傷

散步到呢

留意下，鬼佬唔會比波啲華人

贏2-1

試下用雙飛人藥水

係咪支那庸醫醫到斷唔到尾

喺垃隊到明明好地地依家不斷舊患復發

踢人造草無事
踢真草反而傷

事出必有因

【東方龍獅足球隊 X 狼隊 - GOLDEN CHANCE 足球訓練計劃】

東方龍獅足球隊今年暑假將聯同英格蘭超級足球聯賽球隊狼隊，於5月16-17日合辦「GOLDEN CHANCE 足球訓練計劃」。本會希望透過是次活動，為本地年青球員擴闊視野及提升他們的訓練水平、足球知識、技巧，並選拔兩名優秀表現的年青球員到狼隊訓英國練基地集訓。

活動將由前威爾斯國腳、狼隊U23主教練愛德華士帶同今季新簽入的中國藉小將 #王佳豪 (現外借至士砵亭B隊）， 屆時將與多名參與計劃的參加者及教練分享足球經驗，並為年青球員進行訓練及選拔。

球隊副總監司徒文俊表示：「今次希望透過與狼隊合作為本港年青球員及本地青訓開拓另一條新的道路。」

dont 慌係呢方面做到嘢

東方年初亦與葡甲球隊科瓦彼達迪合作，中場茹子楠因此加盟該隊逾兩個月，司徒sir指兩個計劃不抵觸，而即使當地U23聯賽將於下月初煞科，「茹子」仍會留至季尾，爭一隊上陣機會，但未能確定其來季計劃。

金信煜好X勁

防守錯位
左閘邊夠頂

全北最勁就係成班入禁區走位拉扯，跟住就會走漏一兩個咁就搞掂

雙方將在5月16至17日一連兩日舉辦訓練活動，透過英國職業球會訓練模式提升本地足球訓練水平，協助年輕球員增強足球知識和技巧。

兩日訓練活動均會由前威爾斯國腳、狼隊U23主教練愛德華士（Rob Edwards）帶領。

愛德華士會在對抗賽中挑選兩名優秀球員到英國狼隊訓練基地進行訓練和交流。首日會開放予40至50名教練參加，次日則會讓東方青訓U13至U16球員參與訓練和選拔。

「魚子」茹子楠在今年2月透過「Project E」，保送到葡乙洛里什梯隊學法，其後成功加盟葡甲科瓦彼達迪。司徒文俊透露現於預備組打拚的「魚子」在5月初便完季，會力爭在最後數周為一隊上陣餘下賽事。

東方早前成立「Project E拓展計劃」，與葡甲球會科瓦彼達迪成為合作伙伴，足球副總監司徒文俊透露兩個青訓計劃會分別同時進行，「希望小朋友不只接觸本地訓練，也有機會出外學習，始終外國的訓練模式會有分別，比賽時對抗性、甚至對球賽分析也會不同，期望他們能在外國發展後回饋本地足球。」

狼隊

狼隊董事總經理戴雲普（Laurie Dalrymple）透露小將若希望獲選到狼隊受訓，需符合5大條件：「我哋希望揀一啲速度快、有飢餓感、積極學習、技術好、戰術執行力強嘅年輕球員。」

呢個project實際作用應該比葡萄牙差啲，只係送兩個人去梯隊跟兩個禮拜操，不過對呢兩個球員都應該會係一個唔錯嘅經驗

如果cova提早護到級都有機會俾魚子入18人名單, 目前形勢唔錯

傳富力換帥

應該都忍唔到史杜高域啦
一年又一年都係咁

史杜高域來港超啦

咁樂仔仲上唔上到去

同光sir換凳仔

本輪聯賽後，泰達與天海將在4月30日與5月1日亮相足協杯賽場，為了減輕“水滴”草皮的壓力，兩場比賽將移師團泊體育場進行，泰達將對壘中乙球隊淄博蹴鞠，天海的對手是中甲球隊石家莊永昌。

專業球場終於有得用下

6戰僅拿到5分，失球高達17個，尤其是上週日作客1比5慘敗江蘇蘇寧，讓斯托伊科維奇迎來執教富力4年來最大的信任危機。儘管富力方面始終堅稱目前並無換帥打算，但保加利亞媒體在週三卻突然披露，曾兩度執教保加利亞國家隊，去年執教哈薩克斯坦國家隊的斯塔尼米爾·斯托伊洛夫，即將成為廣州富力的新任主帥。

2017賽季結束後，斯托伊洛夫被哈薩克斯坦國家隊聘為主帥。雖然球隊曾戰勝匈牙利和阿塞拜疆，但在9月開始的歐洲國家聯賽，哈薩克斯坦6戰僅贏了最弱的安道爾，斯托伊洛夫也因此掛印而去。

今年初，斯托伊洛夫曾先後收到過阿塞拜疆國家隊，索菲亞列夫斯基的邀請，但他並沒有做出選擇。斯托伊洛夫認為重返列夫斯基條件並不成熟，因為這家豪門環境過於複雜。起初保加利亞媒體認為，斯托伊洛夫可能會回到本國執教，但沒想到居然是到中國淘金。

據保加利亞媒體報導，斯托伊洛夫已經飛抵香港，與富力就合同細節進行最後的談判。按照計劃，斯托伊洛夫還會到廣州實地考察，預期將逗留到週六。保加利亞媒體樂觀估計，預計一到兩天，這位被稱為當代最出色的保加利亞教練就會官宣成為富力新帥。

這次廣州富力為斯托伊洛夫團隊開出的年薪高達稅後200萬歐元，也是保加利亞教練的薪資最高紀錄。當然，斯托伊科維奇的高昂年薪相比，差距過於懸殊。

足協杯
1/5 1900重慶斯威（中超）VS河北華夏幸福（中超）
1/5 1930大連一方（中超）VS陝西大秦之水（中甲）

中超與中甲球隊之間比賽，外籍球員報名及上場按當年中甲聯賽的規定執行，即每場比賽累計上場的外籍球員最多為2名;
中超，中甲球隊，在每場比賽中，U23球員的實際累計上場人次不得少於本隊外籍球員實際累計上場人次。
仲唔出alex
alex vs oscar

日前有消息稱，在足協杯第四輪比賽中，原本應該客場作戰的北京國安向足協提出申請，希望能在主場進行與黑龍江FC的比賽。今日國安官方發布聲明，俱樂部會按照抽籤結果，備戰客場與黑龍江的比賽。

富力出聲明否認

黎香港傾睇黎係佢教港超
楊正光教一隊

點解全部加盟廣州富力 都會嚟香港先再去廣州
之前熱刺 dembele 都係嚟香港先

冇直航？

好似話富力本身老細總部係香港

Yes

2019-05-01 - HKT19:00 - 足協盃32強 - 重慶斯威 vs 河北華夏幸福
2019-05-01 - HKT19:30 - 足協盃32強 - 陝西大秦之水 vs 大連一方

tsun dai ig問野有冇人可以答佢

唔好理attention whore啦好嘛

支浚想支那隊了

啲風多到

韓國媒體近日報導稱，前韓國國家隊主教練申台龍已經與中超球隊廣州富力簽約，並將在下週正式官宣。不過在接受媒體採訪時，申台龍本人否認了這一消息。

今晚屎蛇最後一場

猶戴想去中超

開場僅4分鐘，富力首發的U23球員黎宇揚就被范雲龍換下

0-1

又輸

都幾侮辱下

未來港隊中場大把人揀，少個猶戴都無乜所謂

光sir ready

廢撚到
條防線有個又包到咁深

仲要1對4就咁易比人打穿

如果無端端換都幾侮辱, 但因為U23, 大家都明

真心tosic或者zahavi個fd有冇機黎港超

佢嘅實力喺支那同齡一代只係普通料唔明佢串柒柒做嘜

tosic 仲可以踢下理文咁

沙巴就最多海景level

支那大把人去葡甲、荷甲/乙、西乙B呢啲歐洲次級聯賽，佢

深圳隻鬼cls

好誇張

荷蘭比較少, 葡萄牙一大堆

棄用樂仔的下場

rf個迪布尼都勁過沙巴
tosic應該去rf頂sasa

好簡單，佢唔需要再住響香港，去中國搵完錢就番英國。一個堅離地既人有乜資格問我們？

除了戴偉浚外，香港還有另一位球員留洋歐洲，他就是藤井敏 (Ryo Fujii)。這位在香港出生的日韓混血兒，於6歲時隨父母移居美國，他於2013-14球季加盟洛杉磯銀河的青年軍，並修讀加洲大學，在美國大學聯賽為所屬學校披甲上陣。

有新入藉兵?

食個飯就再追番

1-1

廣州富力不值得擁有沙希域

次次都係咁沙希域救世

以色列球王，一定夠班踢英冠

咁都唔入

very very old news
99%不合資格
就算合資格 連美國都說唔到佢放棄日籍 何況香港

反cup

沙希域fc

tsun dai其實都知中國隊無乜可能
呢幾個月港超ig post乜佢都like一餐

True, 駁唔到

深圳要追唔難
畜力防守太鬆散
深圳已經好多次單刀

佢哋嗰邊都篩選過，唔係阿豬阿狗都可以入籍

佢果種質素 支那有撚把啦 真係當支那同香港同級數咩
條友遲早回流 時間問題 頭幾年比人追住屌 跟住又外流低組別 最後好似歐沖咁回流做生意

睇依家中國嗰邊嘅處理，佢都好大機會可以用港澳台身份上去，連台灣個青年軍都有人搵，佢更加應該有

咪又係坐多過踢

麥sir識玩嘅話，應該每半年召一召佢，等香港球迷定期上佢ig問候

Zahavi走啦

麥Sir 新兵
猶戴
門仔
歐沖
陳七

之前傳佢走好似都係傳轉會去中超

召得佢教練團一定計劃好曬點洗白
尤其有風車呢啲識講嘢嘅喺度

我假設咗佢唔會返，扮傷、扮球會唔放人之類
當然肯返就更好啦，斷佢後路

好同意，佢歐洲難有咩作為
估計佢最後都係搏中超

身份就佢肯定得，連Tim chow都批

真係zahavi fc, 30m都抽埋去

molamola, fu lik win la

咁撚都黃
笑到gapgap聲

連兩年富力連猜波都做唔到
反而仲多兩邊斬
都唔好再講咩防守廢但踢華麗足球

深圳D攻勢仲入肉

咁多外國勢力支持富力

CLS 沙皇

玩L哂啦

3-1

成日覺得佢放到好盡
臨完場都腳軟咁
但佢又可以成日臨完場入波

所以富力唔肯放
你見到佢有幾危險

好波的人突然爆一兩段已經夠

佢都係為錢踢波
點都出最高人工留住佢

可能其他隊宜家亦都冇咩財力肯比咁高人工

恒大都想簽

2019-04-27 - HKT15:30 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京人和
(羅素不入名單)

金洋洋又正選

頂
逼害香港第一中堅

2019-04-27 - HKT15:30 - 中甲 - 黑龍江FC vs 貴州恒豐
(法圖斯後備)

你無諗住出佢簽佢來把撚呀？

russell's frds

festus fc

thanks

羅素季中走啦

4' festus fc 1-0

送上一包紅包雨

金洋洋呢條垃圾又派，慿咩正選

金洋洋都出名廢
果時但又好貴咁買

出名又慢又鈍

中甲料

完半場前cup 2-1

搵黎兵救駕啦

幸福輸下去

中國蘇斯克柴, 一坐正就倒水

無黑鬼都叫廣州隊？

董學升同卡埃比爭食

北京人和血肉牆城

90+5 華夏幸福1-1

2019-04-27 - HKT15:30 - 中超 - 河北華夏幸福 1-1 北京人和
(羅素不入名單)

2019-04-27 - HKT15:30 - 中甲 - 黑龍江FC 2-1 貴州恒豐
(法圖斯後備)

踩場冇Alex

皇天擊殺崔康熙

嘩
高登d kidchild 追擊Joel

又無份

冇睇 冇乜所謂

做咩?

2019-04-28 - HKT18:00 - 西乙B - 伊比薩島 vs 胡米利亞

2019-04-28 - HKT19:35 - 中超 - 北京國安 vs 大連一方

2019-04-28 - HKT19:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家

2019-04-28 - HKT22:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 賓菲加B隊
0
0

當你有錯，你既敵人入你係必然既事

但踩場有4個外援, 未決定out邊個

都係兩條黑鬼之中揀

段估唔揀Boateng？上場大奎仲入波

不過大奎都冇上年咁勁
但至少入到波
好過保定

出保定不如出alex

預備隊唔見羅素

預備隊又冇一隊又冇究竟想點

係囉，上場仲入波

開季冇耐鄭凱木已經2張紅牌，都唔係咁容易

2019-04-28 - HKT18:00 - 西乙B - 伊比薩島 vs 胡米利亞
(杜國榆不入名單)

2019-04-28 - HKT19:35 - 中超 - 北京國安 vs 大連一方
(艾力士不入名單)

都係信鄭龍
今場咸鍚都冇入名單，卡拉斯高後備

今場入唔到正選其實唔坐bench仲好，得一個非U23換人位，實出卡拉斯高

2019-04-28 - HKT19:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
(徐宏傑不入名單)

原來北京有條友叫姜濤

1:23
北京國安 1-0 大連一方

笑死

alex直接競爭對手鄭龍手球12碼

20' 北京國安 2-0 大連一方

腳下功夫好差，頂上功夫係OK但係入唔到波

已經用咗個非U23位，唔出卡拉斯高

2隊波唔只差1個level

42' 北京國安 3-0 大連一方

所以大連係唔係特登收起晒主力
放棄呢場

我都入到

應該唔係收個2個主力都係有傷

alex係現場會唔會睇到匿埋廁所笑

下季流浪回歸傑仔會唔會返香港

後有傑仔前有國仔

一個引三個去後柱

梅州踼緊波，傑仔同人食緊韓國野，返左香港？

楊善平有責任, 企係度睇波

Boateng踢出嚟仲垃圾過艾力士

傑仔又傷左

係，上場好初段已經傷出

好彩係佢上次傷完個主力位同係到

今次希望都係咁la

66' 北京國安 4-0 大連一方

有身份證就有

alex隊友

破蛋

2019-04-27 - HKT15:30 - 中超 - 河北華夏幸福 1-1 北京人和
(羅素不入名單)

2019-04-27 - HKT15:30 - 中甲 - 黑龍江FC 2-1 貴州恒豐
(法圖斯後備)

2019-04-27 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 1-2 塞圖巴爾
(未知茹子楠出場與否)

2019-04-28 - HKT18:00 - 西乙B - 伊比薩島 4-1 胡米利亞
(杜國榆不入名單)

2019-04-28 - HKT19:35 - 中超 - 北京國安 4-1 大連一方
(艾力士不入名單)

2019-04-28 - HKT19:30 - 中甲 - 浙江綠城 0-1 梅州客家
(徐宏傑不入名單)

2019-04-28 - HKT22:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 賓菲加B隊
(霍斌仁不入名單)

外流球員失意周

茹子楠正選

朱基癲到無人同佢扯貓尾就自含

杜國榆咩情況？
踢西丙定點

今輪西丙應該冇出，唔知有冇後備

預備隊冇alex

假期有波睇

2019-05-01 - HKT19:00 - 足協盃32強 - 重慶斯威 vs 河北華夏幸福

2019-05-01 - HKT19:30 - 足協盃32強 - 陝西大秦之水 vs 大連一方

盃仔有份喇掛

Alex應該有，羅素難講，對返中超

咸鍚：冇乜隊友識英文，場上溝通有困難

對於明天的比賽，崔康熙願意給更多替補和年輕球員登場機會，他說：“我會給今年沒打過比賽的球員一些機會，也希望他們能夠在明天的比賽中有好的發揮，雖然是一周雙賽，聯賽中的成績還不理想，但我相信球隊正在向好的方向發展。“

傑仔story: 出賣

華夏冇帶好多主力去作客

咁快d同alex做frd啦

寧願冇frd都唔會突登同佢frd啦
就咁睇應該得boateng係同alex frd

confirm alex有去陝西

confirm 羅素有去重慶

摩洛哥國腳卡埃比

請高文尊重羅素出場權利

bury升班

猶戴

河北對重慶好大機會都輸
盃仔都冇埋
羅素就慘慘豬了

點解佢唔學普通話

未富先驕囉呢D

哪兒來的優越感
要人同佢講英文

河北應該放棄呢隻盃啦

專心護級啦
垃圾高文

琴晚溫書開住新特蘭紀錄片原來見到佢

搵alex傾計 話唒alex之前係英國生活過一段時間

其實佢哋幾個鬼佬好似平時都係單獨行動，冇乜一齊嘅活動

True，唔學中文仲小返人轉頭

貴州恆豐老總黎左香港

原來大連一方主場

點解河北d fans鬧卡埃比, 其實佢表現都已經叫做唔錯

相呢

廢廢地
比唔上拿維斯
入球能力冇預計咁好

想我俾人bam

佢好似本身有香港身份證

單鬼係前面算係咁

咁好好

佢ig story 都冇露點

lin plz

富力班後後備仲衰過港超呢班

快啲收返落仔上去好過啦

peach in the mirror

原來有紋身

羅素後備

後備之中既後備

係咪第一次入到比賽名單

第二次

華夏幸福降班啦屌你老母

散班啦屌

羅素去中超下遊/中甲/甚至番大埔踢艾華度個位好過

炒coleman啦

足協盃都要出3個U23，華夏正選得1個，即係只有一個非U23可以換入

幸福降下去

Alex正選

Oscar冇，但佢有去大連

全力支持大連一方

既alex

今晚全城齊心支持Alex

第一次正選

2019-05-01 - HKT19:00 - 足協盃32強 - 重慶斯威 vs 河北華夏幸福
(羅素後備)

2019-05-01 - HKT19:30 - 足協盃32強 - 大連一方 vs 陝西大秦之水
(艾力士正選)

艾力士盡地一煲

442

門將：19-于子千

後衛：18-何宇鵬（U23），16-秦升，13-王耀鵬，3-單鵬飛

中場：38-楊芳志（U23），17-咸錫，12-周挺，11-孫國文

前鋒：5-艾力士，30-穆謝奎

2019-05-01 - HKT19:00 - 葡U23 - 比蘭倫斯 vs 科瓦彼達迪
(茹子楠正選)

一方差啲0-1

如果呢場波冇表現應該可以正式入雪櫃

場波好膠著

準備緊下季踼中甲

Alex波都未掂過

好似冇咩態咁
起動好慢
走位又少

咁快出朱挺

同咸鍚一樣，行行企企

終於比左球波alex

不過alex真係成日企越位位又唔走番出黎
懶到

已經幾球係咁，佢係唔知自己越位定點

不過咸錫D長傳真係有class

咸鍚都有貨交了

頭兩場踢咁好都冇埋正選位

咁踢落去, 驚佢連預備組都唔使踢

你睇拿坡里d波就係斬呢d推上前場

對面個龍都算Nice
比人踩完仲笑笑口

華夏0-1了

alex射了

中龍就入了

但佢D射波十居其九都唔中龍

出奇地攞得咁靚

射嗰下冇計，人地都拍到

cap靚仔少少

2019-05-01 - HKT17:00 - 西丙 - 胡米利亞B隊 2-1 馬爾梅納
(杜國榆後備)

出爾康，冇羅素了

出鄭龍

派大星個friend呀

Who goal

換走了

玩完alex

換alex，唔洗睇了

Local

Alex又踼到以前係延邊咁既水準

都係出黎搞笑

2019-05-01 - HKT19:00 - 足協盃32強 - 重慶斯威 1-0 河北華夏幸福
(羅素後備)

2019-05-01 - HKT19:30 - 足協盃32強 - 大連一方 1-0 陝西大秦之水
(艾力士正選, 64分鐘被換走)

今場木謝桂都唔係叫踢得好

但alex直頭唔合格

輸2-1

出港將咪贏囉
河北

高文快啲躝

北區足球會 North District Football Club
恭喜高力北區年青門將 #黃子康 獲中超廣州富力垂青，現已到達廣州富力足球基地進行職業足球訓練！以下是子康的訓練片段！

#北區青訓
#加油
#努力追夢

足協杯官微確認，由於深圳佳兆業在足協杯與上海綠地申花的比賽中只派了兩名U23球員上場，深圳被判本場比賽0-3負。這也是U23政策實行以來，首次有俱樂部因為一線隊未按規定派U23球員上場而被判0-3負。

是旦啦本身係出局嗎

係咪R＆F 想搵人打預備組咋

Keeper唔會踢到中超

Alex有速度，臨門一腳唔掂

佳兆業奶野

陝西有oscar的話 啲反擊洗乜浪費哂

2019-05-04 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 廣東華南虎
2019-05-04 - HKT19:35 - 中超 - 山東魯能 vs 河北華夏幸福
2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 浙江綠城
2019-05-05 - HKT18:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 埃萊希多
2019-05-05 - HKT19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 vs 大連一方
2019-05-05 - HKT23:00 - 葡甲 - 艾斯杜尼 vs 維塞烏

u23 league已經打哂

一方踢完斯威以後，卡拉斯科便感染風寒，缺席了一整週訓練。兵發北京前，主帥崔康熙曾與卡拉斯科有過溝通，考慮到卡拉斯科的身體狀況，崔康熙可能會給他半場或者60-70分鐘，卡拉斯科當時並沒有任何異議。
經過教練組的慎重考慮，決定在客戰國安一役中採取防守反擊戰術，崔康熙在戰前準備會上公佈了既定的戰術安排以及首發名單，但卡拉斯科直接就站出來表達了不同意見： “雖然我沒有訓練，但我覺得我哪怕有50%的能力，也比隊裡所有人都要強，所以如果讓我打替補，我就不踢了。”卡拉斯科這一番話，讓在場的隊員非常尷尬。

足球報：
卡拉斯科當眾頂撞崔康熙，拒絕打替補
破壞更衣室氣氛

其餘時間可能打葡丙？
U23原來完左

冇講錯喎

卡拉斯高：

某程度上佢得5成水準都屌打全隊，個場波仲出得2個外援，雖然康熙話本身諗住守和住先出佢，點知一開波冇耐已經0-2，不過俾你見到boateng踼垃圾波都正選，俾你都嬲

我估係，一係提早返香港
葡甲同降班區只係差2分，應該唔會用佢咁博

冰釋前嫌卡拉斯科給全隊道歉

大連一方客戰北京國安的比賽，卡拉斯科因與教練組意見不同，拒絕打替補，讓一方更衣室氣氛變得有些微妙。從4月29日一方從北京返回大連至5月1日，卡拉斯科缺席了球隊所有訓練以及會議，其中還包括王健林與一方全隊的會面。目前事情發生了轉機，卡拉斯科於近期與球隊教練組進行了深度的溝通，並在今天下午球隊訓練前對自己此前不恰當的行為向全隊進行了道歉，且重新開始跟隊訓練。不出意外卡拉斯科依舊將隨隊出征至南京，並出戰客場對陣江蘇蘇寧的比賽。

畜力不敵中乙球隊

仲唔快d收落仔番去救駕

猶戴ig

寫乜

下半場比賽開始後不久，許嘉俊過掉黃政宇破門，打入全場唯一進球。
2013年，許嘉俊歸國，加盟富力，當時主帥是埃里克森，但他並未獲得機會，此後輾轉華夏，沉陽城市，延邊北國等隊，今年加盟遠大，目前在中乙打入6球，排在中乙北區射手榜第一位。此外，今年1月，他還代表廣東打了第41屆“省港杯”。

許嘉俊次回合後備出過 29號

【中協盃】中乙球會又有「神調動」 富力爆冷遭踢出局

泰州遠大今仗的正選名單未有派出任何一位21歲以下球員，意味主隊必須要換入兩位年青球員。泰州遠大的後備名單內有兩位符合U21資格的球員，其中一人是後備門將。主隊在今仗末段才換入兩位年青球員，先在88分鐘換入蔡世潤，然後在90分鐘再作調動，換入後備門將曹國峻，但他入替的位置並非門將，而是客串前鋒。

突然發覺原來自己唔識中文
利申: 中化得D

好似係支那支持者寫加油信比猶戴

話國足永遠向你招手

佢又post出黎個下搞笑

14/4場西丙Remi正選，之後就幾場都後備兼冇得出

其實香港人可以「歸化」支那，只要猶戴如果係支那有親戚有當地戶藉，然後佢註冊到當地（市/縣/鎮）戶藉，佢就可以立即由香港居民轉為支那公民。

唔係揸香港passport就可以揀代表支那

足協盃16強一方抽中業餘球隊，好運到

唔可以

原則上香港passport 唔等於 支那passport

fifa唔係計passport係計國籍
四本passport都係中國國籍
正如國援七年先可以攞特區護照 但兩年就可以踢香港隊

同卡拉斯高平起平坐

現時由中超廣州富力外借港超R&F富力的陳俊樂稱，會將季後前途暫時放在一旁，未有就往後是否回歸富力一隊事宜作出回應。

畜力防守咁弱，要樂仔上去mma

只有樂仔才能拯救廣州富力

自次成為富力救星然後進軍西甲

樂仔好慘
比富力賣豬仔

香港都冇咁多fans搵佢簽名

大連球星alex

比利時世界杯四強球員卡拉斯高隊友 拿坡里傳奇咸錫隊友 亞冠球隊傑志SC前主力前鋒 曾攻入曼聯大門球員 香港國腳艾力士

仲有科蘭

比利時世界杯四強球員卡拉斯高隊友 拿坡里傳奇咸錫隊友 前曼聯及馬體會球星和前烏拉圭國家隊隊長科蘭隊友 亞冠球隊傑志SC前主力前鋒 曾攻入曼聯大門球員 香港國腳艾力士

攻破PSG大門

比利時世界杯四強球員卡拉斯高 拿坡里傳奇咸錫現任隊友
前曼聯及馬體會球星和前烏拉圭國家隊隊長科蘭前隊友
亞冠球隊傑志SC前主力前鋒
曾攻入英超豪門曼聯、法甲班霸巴黎聖日耳門大門
香港國腳艾力士

夠料加盟曼聯頂渣古

alex話唔清楚教練同卡拉斯高嘈交件事
咸鍚英文唔精但都ok

何乙煞科戰 tsun正選

屌你老母狗會唔開呢場

太多波

贏波升上尾二

2019-05-04 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 廣東華南虎
2019-05-04 - HKT19:35 - 中超 - 山東魯能 vs 河北華夏幸福

5半仲有富力對上港

富力fans要喊足半日

真祖
地底泥變救港英雄

為自己，為隊波，辛祖洗底成㘦

死啦依家畜力攞唔到冠軍會唔會又強留落仔多一年

唔想賠錢就叫史杜高域教R&F

徐宏傑不入大軍名單
羅素後備

thank you

Russell

上港對富力有郭Daddy式界外球失誤

郭daddy=中超級教練

Hulk個人表演
富力

華夏正選又係出得一個u23，即係得一個非U23位可以換，跟著應該又出馬爾康

fc talisca冇talisca

injury

mission complete

12' 山東魯能 1-0 河北華夏幸福

以華人身型根本頂唔住pelle

咁都唔出羅素真係on99

冇任航都唔用羅素，寧願出金洋洋趙宇豪，邊夠砌

高文死攬佢兩個

入替左董學升，完

高文非常接近game over

係就快，明明有更好嘅選擇都唔用

頂多用多一場, 下場輸俾河南點都要走

咁肯定

河南都係中超底層球隊

估計輸河南肯定炒la，兩隊已經接近榜尾位置
河南個巴甲金靴第一埸已經重傷，好弱下，係有我島周定洋走後門佔左便宜

河南前面兩件黑柴好屈

2019-05-04 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 0-1 廣東華南虎
(徐宏傑不入名單)

2019-05-04 - HKT19:35 - 中超 - 山東魯能 2-0 河北華夏幸福
(羅素後備)

2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 浙江綠城
2019-05-05 - HKT18:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 埃萊希多
2019-05-05 - HKT19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 vs 大連一方
2019-05-05 - HKT23:00 - 葡甲 - 艾斯杜尼 vs 維塞烏

國安好有冠軍相

暫時形勢河南，華夏幸福，武漢卓爾，北京人和得5分
河南明天打北京人和護級戰
河南，武漢卓爾少賽一場，因為之前武漢主場爛地唔達標延左期

傑仔其實要抖幾耐
近年成日傷

今日係江蘇踩場

新特蘭都比佢教到降班

但佢教wales入歐國4強

可能做畀國安
證明入藉兵有用

入藉兵點都勁 d d

控得特別冇功架

今日完勝冇咗talisca既fc talisca集訓隊

Browning 點都勁過堆土炮
中超版基頓

作為香港最強的本地球員，你看好陳俊樂在富力一隊的前景嗎？

講得好
低到你隊畜力狗四大皆空

黃威外流?

之前同堅sir飲茶，堅sir覺得黃威嘅成就不止於港超，認為佢有機會挑戰更高層次嘅聯賽。咁睇下新一季會唔會有咁嘅情況出現啦。

就係富力重大消息

在黃威的足球路上，又會再行前多一步、如很多球迷所說般嘗試外闖嗎？「我一直都以外流為目標，希望今次拿到最高級別冠軍後看看有沒有機會吧，如果有的話便一定會試。遲下就可能知道了。」

想問下各位知唔知中超門票係點樣買，有咩途徑，因為下個月有事會去北京，可能順便睇下國安對申花

留意佢地個微信公眾號
同埋有唔同票務網都有售

或者最簡單就淘寶/現場買黃牛

Aggar
但樂仔上得返中超未

即場買或者黃牛
中超唔會爆
而且門口實大把黃牛仲平過正價

2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 浙江綠城
(法圖斯後備)

頭3後3

白痴

本能反應啫

全餐

74分鐘入替

法叔Goal

法叔goal

初心

有冇入波gif

幾時到羅素

等等

Festus btw幸福輸下去已陷入降班危機 入左降班區

高文

入攝之鬼！！！！

2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 6-2 浙江綠城
(法圖斯74分鐘入替攻入一球)

仆街喇
唔記得入場睇法佬

法佬幾得隊友歡心

關鍵解圍

你估好似彼得屎股咁人見人憎咩

coleman都個頭近
希望換帥有轉機

河南頭先win左，5分得番3隊

開頭諗住大家都係講英文
羅素會有啲機會

原來係閔俊麟射

第84分鐘，閔俊麟遠射被撲，法圖斯頭球破門！6-2！

係咪之前權健個個

畜力個個

其實佢幾好波，落嚟踢兩年幫香港踢啦

我估佢應該有十幾萬月薪

久違既外流球員入球

為香港外流球員既慘淡狀況沖喜

國援位真係開嘅話，我諗得大埔傑志畜力有錢簽

要有質素2,3萬應該搵唔到

2019-05-05 - HKT19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 vs 大連一方
(艾力士不入名單)

唔好再ff呀智呀帥呢類喇，而家有料既踢中超中甲幾廿萬一個月

white

吹到

顫抖了

J2點都好過港超啦

一早話黃威去日本

希望球員唔好局限自己，要闖嘅就走出去，唔好淨係望住中超中甲，特別係中甲，除左訓練量多左，其實比賽水平唔高，對香港球員成長唔會好大幫助

中甲近年cut外援水平低左

法叔完約後，希望貴州可以繼續簽香港球員

打j準備

古惑仔feel

吹到咁大我就唔係好信啦

Tsun dai果隊原來已經護到級
好運到呢

當年比國國入過波既琉球都踢緊J2
國國可以考慮下

荷乙有降班架咩

下秀我垃回歸

出幾多個

2019-05-04 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 0-1 廣東華南虎
(徐宏傑不入名單)

2019-05-04 - HKT19:35 - 中超 - 山東魯能 2-0 河北華夏幸福
(羅素後備)

2019-05-05 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 6-2 浙江綠城
(法圖斯74分鐘入替攻入一球)

2019-05-05 - HKT18:00 - 西乙B - 胡米利亞 1-0 埃萊希多
(杜國榆不入名單)

2019-05-05 - HKT19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 1-1 大連一方
(艾力士不入名單)

2019-05-05 - HKT23:00 - 葡甲 - 艾斯杜尼 vs 維塞烏

Remi呢輪西丙名單都冇入

Alex預備組梅開二度，但之後傷出左

更正：只係入左一球

5+1, 好似係

第一眼以為青衣場

kitjaixdd
已經成三個禮拜無踢過波啦 好悶☹️快啲好返好無？🙏🏽

唔好掛住拍拖好無？🙏🏻

人地預備組d場就係我地超聯場咁

以為深水埗場踢緊畜力對東方

2019-05-06 - HKT00:30 - 西丙 - 希耶薩 1-2 胡米利亞B隊
(杜國榆後備)

2019-05-11 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 武漢卓爾
2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 陝西大秦之水 vs 梅州客家
2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 南通支雲
2019-05-11 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 河南建業
2019-05-12 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 彭拿費爾
2019-05-12 - 未知 - 西乙B - 聖費爾南多 vs 胡米利亞

開始有聲音叫球隊俾法老正選

bf隊維塞烏拎多1分應該都護到級,
下場對手彭拿費爾升降班都冇壓力
如果提早一輪護到級希望煞科會出bf
至於茄子隊cova護級形勢已經好樂觀

拿維斯開始用波訓練，羅素就快可以見到佢

金信煜真心痴線

睇返法老入波，佢真係好得隊友心

Old captain

柏利每次在聯賽中進球都會給隊員發2000元紅包

據塞爾維亞媒體“zurnal”、《共和報》等多家媒體消息，大連一方已經鎖定塞爾維亞名帥米洛耶維奇，雙方有望在下個月正式達成協議，而這也意味著現任主帥崔康熙的帥位告急。報導稱，米洛耶維奇似乎已經接受了大連的的邀約，或在下個月前往中國。一旦他與大連簽約，年薪將在200萬-250萬歐元左右，是現在的4-5倍。
據悉，現階段對米洛耶維奇最感興趣的中超俱樂部有兩家，分別是廣州富力和大連一方。其中，大連一方提供的待遇是最有誘惑力的。

最右個兩件湊腳 企咁開大家唔識咁

好似p落去

含大落後 own goal

完
尾輪拎三分咪得

冇咗talisca
FC talisca波都唔識踢

屌畀JDT拎到win

Alex又有機會出場

2019-05-29 - HKT19:35 - 足協盃16強 - 大連一方 vs 上海嘉定城發

有都唔識，泰利斯卡冇之前個啲鬼咁穩定

【崔康熙帥位暫時無憂】本週末即將迎來中國第九輪聯賽，大連一方將在主場迎戰武漢卓爾。目前大連一方與武漢卓爾分列中超積分榜的第12位與第14位，其中大連一方的戰績為8場比賽1勝4平3負，積7分；而少賽一場的武漢卓爾1勝2平4負積5分。對於雙方來說，這都是一場要贏3分的比賽，崔康熙急需一輪主場胜利來提振整個球隊的士氣，而李鐵也急需3分帶領球隊遠離降級區。

對於近期有消息稱貝爾格萊德紅星的主帥米洛耶維奇可能接過崔康熙教鞭，本報記者就此專門向大連一方俱樂部高層進行了了解，得到的反饋是，目前俱樂部一切穩定運營正常，並沒有更換主教練的打算。

就在不久之前王健林董事長在俱樂部指導工作時跟隊員公開表明態度，本賽季只要崔康熙教練能夠帶隊保級，就堅決支持他。而目前距離揭曉保級謎底還為時尚早，因此萬達集團方面並沒有啟動調整主帥的工作。

華夏：內部會議強調危機感 科爾曼暫時不會下課

輸給山東魯能之後，華夏幸福8輪5分，和另外兩支球隊人和、卓爾同分，身處降級區，局勢已經非常危險，華夏幸福方面對目前的危急形勢給予了高度的重視，5月9日，俱樂部召集球隊進行了一次內部會議，目的是統一思想，團結一致渡過難關。

與此同時一個好消息也傳來，5月10日，拉維奇將正式歸隊，當然他暫時還無法出場，但他的歸隊可以起到精神上的鼓勵作用，11日華夏幸福主場和建業的比賽，拉維奇將在現場觀看比賽，為隊友加油鼓勁。河北華夏VS河南建業的“南北”大戰，華夏希望可以迎來自己的主場首勝。

科爾曼暫時不會下課
5月7日下午，華夏幸福俱樂部召集球隊人員進行了一次內部會議，在會議上，俱樂部高層向所有隊員強調了目前的困難和危機，同時要求所有人一定要有危機感，進而統一思想，打好隨後的比賽，盡快走出低谷，同時，俱樂部高層也強調了集團對俱樂部和球隊的支持。

主教練科爾曼，到目前並沒有下課的跡象，當然，他最終是否下課要看隨後幾輪比賽的進展，如果球隊順利走出低谷，那麼科爾曼自然轉危為安，如果球隊依舊低迷，那麼他的下課恐怕也是必然的事情。

夏季後將會再有香港年青球員進軍歐洲。詳情有待確認後公佈。

WW

年青球員，應該U23，我估係鬼仔來，可能係安永佳

年尾先畢業喎

咁真係估唔到，但照計係鬼仔

AFC果個乜撚野抽籤黎
獲獲都中北韓

咁嘅抽簽真係得啖笑

琴日一方公開操練唔見Alex

顏卓彬畢業未？

啱啱轉咗校

Alex 傑仔冇名單

法老正選

聆聽民意

重溫下佢上場個入波先

generation gap

live

打防中

大連一開波就被12碼, 不過唔入

法老踢防中仲係好勁

黃牌

垃圾支仔

法老睇黎認真了

法老打多年中甲絕對冇問題

拿維斯應該會入場

2019-05-11 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 河南建業

係彼得斯古唔信佢啫

法老差d入

festus fc 1-0

希望唔好換走法老, 打得好好

世界波1-0

彈跳力仲喺返到

alex fc 0-1

球又進了

alex fc 1-1,
卡拉斯goal

88' 武漢goal

2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 2-0 南通支雲
(法圖斯正選)

2019-05-11 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-2 武漢卓爾
(艾力士不入名單)

2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 陝西大秦之水 0-1 梅州客家
(徐宏傑不入名單)

完場後大連一方看台上傳出下課聲

好波 唔用港將又豬一場

終於頂唔順

我擦著傷疤 我撒下火花
我未曾妥協放下信仰 誰會怕世事歪

崔康熙：球隊目前不是非常好，4場比賽沒勝利。球員盡了最大的努力，對不起球迷，輸球是主教練的責任。球隊有各式各樣的情況，我們就現有的資源踢比賽。希望球員們不要因為這場比賽洩氣，不要出現問題。

2019-05-11 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 河南建業
(羅素不入名單)

金洋洋又正選, sik ball

究竟羅素今季有冇機會出到場
佢就算後備但受制於U23政策都好大機會冇得出

快啲輸埋呢場佢，食屎高文

借去中甲

周定洋好勁

1-2

2-2

係呢個位踢人

被罰十二碼嘅話直情係抵死

卡頓保本身吹fk, VAR PK

空中霸王馬爾康梅開二度

3號乜水

3中堅都冇羅素？高文你死全家啦 一個鬼佬高大有身型 你試都唔試下用

卡頓保個個禮拜都吹？

靚波

兩隻鬼玩弄三中堅

Yes, 全職，個個禮拜都吹一場

趙宇豪

3 idiots?

金洋洋又紅牌

10場都未夠紅咗兩次

周定洋fc win

金洋洋fc lose

下場對天津泰達, 有辛度華拿, 岩哂羅素

2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 vs 河北華夏幸福

高文條撚樣9成都係任航拍趙宇豪架啦

垃圾華夏幫wagner開齋啦

高文做嘅嘢成日都係on99

下場佢仲係度先算

佢踢左4場, 352分鐘, 2張紅牌

英文句野有禮貌過中文個句
又mr又please

高文當年教威爾斯唔選我已經知佢冇眼光

本輪聯賽有教練下課，已經跟隊員說再見了

究竟邊個落鑊先呢

BF或者下場有得出

yes, 提早一輪上岸

羅素預備隊正選
唔見Alex

痴線

真係好高水平

啲後衛廢到

垃圾華夏幸福
屌你踢撚咗咁多輪
啲後衛廢足咁多輪
都唔撚用羅素
我dllmchonlun79

2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 2-0 南通支雲
(法圖斯正選)

2019-05-11 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-2 武漢卓爾
(艾力士不入名單)

2019-05-11 - HKT15:30 - 中甲 - 陝西大秦之水 0-1 梅州客家
(徐宏傑不入名單)

2019-05-11 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 2-3 河南建業
(羅素不入名單)

2019-05-12 - 00:00 - 西乙B - 聖費爾南多 0-1 胡米利亞
(杜國榆不入名單)

2019-05-12 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 2-1 彭拿費爾
(霍斌仁不入名單)

後日亞協討論區

據央視記者劉思遠爆料，本賽季第一個下課的主教練將於今晚揭曉。央視記者劉思遠寫道：不出意外，新賽季第一個下課主帥，今晚就要正式出湯了，第一個肯定不是最後一個！媒體人袁野表示，“第一人”很可能是華夏幸福主帥科爾曼，而他下課之後，謝峰有望成為“救火”教練。

暫時未有消息

有你endorse, true news都變fake news

【港超聯】返港隨東方操練 茹子楠指葡國生活受歧視

建立時間 (HKT): 0513 23:52

季中被港超聯球會東方龍獅外借到葡萄牙甲組球會派達德的茹子楠，上周六返港，今晨隨東方操練，而他表示，需與東方及派達德商討來季是否留在當地落班。
季中助港隊衞冕省港盃後，茹子楠便被東方安排，以借用身份加盟葡甲球會派達德U23，而當地球季已結束，上周六返港，今晨隨東方操練，而剛滿21歲的茹子楠表示在葡萄牙五個月，一直隨派達德U23訓練及比賽。他說：「派達德U23的踢法與東方不同，進攻中場主要負責策動長傳，利用兩翼進攻，而東方中場踢法比較多短傳，踢法比較多元化。在葡萄牙可學到不同踢法，長傳較以前準繩，另外，射波亦有進步。」
問到他來季去留，他表示，需要與東方及派達德研究，他說:「與派達德簽了四年約，來季可留在U23操練，再等機會上一隊，但不知要等多長時間，去留有好有壞，稍後要與家人及球會商討。」他表示，在葡萄牙生活難免受到歧視，就算曾在英國生活，有人在異鄉生活經驗，也要時間適應，幸隊內有幾位華人隊友，有他們照顧，總算解決溝通問題。
記者、攝影：曾雁平

咁究竟係借用4年定真係簽4年

茹子

Yes，講到有啲模糊

唔好番黎呀dllm

踢得勁就唔會有人歧視你啦

官方確認茹子楠係轉會

Yes
只係踼左半季
都已經進步左

歐冲24歲去到葡甲都冇得出，魚子先至啱啱21歲，有啲難

廿一歲train多一兩季應該ok ，9沖太遲去喇

葡乙起步先大機d出
睇下有無得外借

原來魚子係cova係有number, 58號

卡埃比黎左香港

點知

我係天星碼頭見到佢

知唔知佢住邊幾時走 有冇同佢打招呼

官宣已雞Coleman

2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC vs 貴州恒豐
2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 青島黃海
2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 vs 河北華夏幸福
2019-05-19 - HKT19:30 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 大連一方
2019-05-19 - HKT23:00 - 葡甲 - 法倫斯 vs 維塞烏
2019-05-20 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 馬貝拉

虎撲5月15日訊
河北華夏幸福官方宣布，科爾曼不再擔任球隊主帥，謝峰將出任代理主帥一職。

最新消息：崔康熙決定六月將會出售咸鍚及博阿膝

好彩3月上左去睇一次咸隊長

【科爾曼妻子炮轟華夏：我們賽季開始前就想離開但球隊不允許】

今天中午，河北華夏幸福俱樂部官方宣布科爾曼下課，謝峰成球隊主帥，隨後科爾曼妻子連發兩條推特，她表示：“在本賽季開始前，科爾曼就已經希望離開，但俱樂部不允許。隨著球員的流失以及不被允許簽入新球員，事情沒有朝著原本應該的方向發展，但我們仍在中國有一段美好的時光。

好快到佢

咸鍚上左賊船

意大利媒體報導，在現在這個時間段裡，咸鍚在中國過得很艱難，這讓他動了離開大連一方的心思。咸鍚的夢想是能再度為拿坡里踢球，但目前來看，這個願望要想實現，無疑是非常困難的。在大連一方和武漢卓爾的比賽中，咸鍚因為“身體原因”被排除在出場名單之外，這都證明了咸鍚如今的糟糕境遇。

據了解，咸鍚和大連一方簽下了一份為期三年的合同，年薪大約900萬歐元。

咸鍚正在艱難地適應中超環境，而大連一方主帥崔康熙直到現在也沒有幫助他，在大連一方，咸鍚經常出現在不擅長的位置上。

加盟大連一方之後，咸鍚的確還沒有展現出世界級球星的能力。截至目前，咸鍚為大連一方打了7場比賽，進球和助攻都是零，他的表現甚至引發了大連球迷廣泛的爭議。作為中超最大牌的球星之一，咸鍚也曾直指中超比賽在戰術上存在短板。倘若他真的提前離開，對大連一方而言，在他身上投入的巨資顯然難以收回。

即將公佈六月國際賽期港隊初選名單，留意有幾多外流球員入選

希望羅素開始有得踢

河北華夏幸福代理主帥謝峰表示球隊面臨最大的困難是防守, 先改善防守, 進攻再慢慢解決。球隊的體能還要很大的提高。

改善防守就出羅素啦

企羅素隔離個staff應該係佢既翻譯?

mk chung: let's see

原陝西長安競技體能教練波比被河北華夏幸福高薪挖走，波比屬於擅自離隊，他與陜西長安競技的合同是2020年7月到期，目前陝西長安競技俱樂部已經準備採取法律手段起訴波比和華夏幸福挖角的行為

呢隊波柒夠未

波比：
由於我個人的工作疏忽，為陝西長安競技和河北華夏幸福帶來了非常不好的影響，在此向兩傢俱樂部誠懇道歉。截至目前，本人未與陝西長安競技以外的任何一傢俱樂部簽訂任何形式的工作合同。同時我將立刻返回陝西妥善處理相關事宜。

【Golden Chance - 教練交流日】

東方龍獅聯同英超球會狼隊於今日展開為期兩天的足球訓練交流計劃 Golden Chance Training Programme ，第一天為教練交流日，由早前贏得英超PL2聯賽冠軍的狼隊U23 青年軍主教練愛德華士（Rob Edwards） 進行青訓示範及心得分享。 而今日有份參與訓練的一眾東方龍獅青訓教練團都認為是次交流活動十分充實， 對之後指導青年球員有幫助，並期待往後日子與狼隊有更多的交流。

明天（17/5）下午， 狼隊會對約80位東方龍獅U13至U18球員中進行選拔， 透過一系列體能及技術測試， 揀出2位青年球員去英國狼隊訓練基地受訓2星期。 各位足球小將明天要加油呀！

愛德華士稱：「今日好開心嚟到香港同一眾教練進行交流，好榮幸可以將狼隊的足球理念、戰術及陣式與一眾香港教練分享。我亦期待聽日見到一班有潛質嘅青年球員，希望佢哋可以發揮最佳表現，贏得同我哋一齊返英國受訓嘅機會！」

睇猶戴ig story 佢都好似喺度

徐宏傑:
差唔多一個月 終於叫好返七七八八 可以跟返正常練波 感恩

唔知趕唔趕得切入港隊呢

yaya 折墮到要踢中甲

R去狼隊預備組

應該得吧，仲有接近三個禮拜先踢

Yaya講過唔會為錢踼中超

中甲就可以

go kitchild la diu

畜力出手未

踢港超la唔使飛泥飛去，退休一流

中超陳晉一

淫大已經成為中超笑話

一出3鬼就反cup

2名東方小將龍梓軒和鄧子誠，在主教練史杜錫和球員林嘉緯的見證下，給狼隊U23主教練愛德華士相中，有幸遠赴英國參加為期2星期的試訓。

一連兩天（16-17日）舉行的「GOLDEN CHANCE 足球訓練計劃」為香港東方龍獅足球隊，與英格蘭的狼隊合作籌辦，旨在為本地教練和年青球員提供擴闊視野和提升訓練水平的機會。曾贏得英超PL2聯賽冠軍的狼隊U23主教練愛德華士，昨日（16日）率先向東方青訓教練分享心得，今天（17日）他向東方U13至U18梯隊的年青球員進行選拔。

本日活動由體能測試揭開序幕，80多名東方年青球員先後進行跳躍、短跑等體能選拔，再在稍後時間進行分隊對抗賽。眾「足球小將」為爭取遠赴英國的寶貴機會，均施盡渾身解數，表現出最佳狀態。最終，東方U16的龍梓軒和U18的鄧子誠成功脫穎而出，獲得前往英國的機票。

現時效力烏德勒支青年隊的戴偉浚，今天（17日）亦有伴隨父親到場觀看選拔。作為少有在歐洲球會落班的香港球員，他寄語兩名東方小將要懂得「堅持」：「去到歐洲競爭會大好多，場地、教練、配套等質素都好好多。歐洲好多小朋友細細個已經好想做職業球員，因為佢哋夠堅持，我認為佢哋即使面對困難都要堅持落去。」

廣州恒大在武漢五環體育場以3比2擊敗武漢卓爾，結束了球隊此前雙線三場不勝的尷尬。在這場比賽當中出現的一個焦點話題是，簡拿華路在下半場替換上布朗寧，令球隊在場上有了“三外援”。

在本賽季初，廣州恒大淘寶足球俱樂部內部頒發《關於全面實施末位下放制和首位晉升制的通知》，明確要求中超聯賽只能使用雙外援。
而事實上，這份內部檔也要求每輪聯賽的18人名單必須輪換3人。但在聯賽第四輪，簡拿華路並沒有在18人名單上實現3人的輪換。

簡拿華路在賽後新聞發佈會上再次重申自己對布朗寧的定位。“各種場合說過很多次，布朗寧是中國球員，不知道這個問題怎麼來的。”簡拿華路說。
布朗寧本賽季以歸化目標加盟廣州恒大，但他的歸化手續一直沒有完成，目前只能以外援身份註冊在列。

如果你一路都係咁認為佢就唔會長期打後備啦

戴偉浚現時由英甲的牛津聯外借到烏德勒支青年隊，他向大眾交代近況：「而家踢咗半年，比賽機會多，基本上場場正選，15場踢咗12場，雖然冇入波但有2個助攻，踢得幾開心，不過暫時未知球隊選擇畀我留低定係返牛津聯。」問到未來會否回流香港，他表示暫時未有這個打算：「自己都幾鍾意繼續留喺歐洲，未必會返嚟住，留得幾耐得幾耐，現時淨係想多啲比賽機會，呢半季都幾滿意，希望下季都可以踢多過10場。」

如果真係幫香港踢A級賽嘅，以佢依家有八成出場正選，其實都係好事

遲下世盃外真係要快啲幫佢破處先得

坦白講佢既實力喺香港同一個年齡層黎講都算係超班，不過佢有冇心代表港隊又係另一回事

今日

2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC vs 貴州恒豐
2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 青島黃海

希望佢至少可以出一場A級賽，然後永世只可以代表香港

2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC vs 貴州恒豐
(法圖斯後備)

咁既天氣富力踢3點幾
真係虐畜咩

北京班球員應該仲辛苦, 不過入你一球先

富力今季護到級都完成任務

四川冇糧出都撳住貴州打

貴州1-0

燈到

1分鐘內成功

有人寄野俾alex俾hamsik簽名

札哈維真係好勁

好狗

原來王選宏仲踢緊北京人和

每隔兩個月就會有人打上波樂無窮問佢去咗邊

2-0, 法老應該有得出

出法老

2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC 1-2 貴州恒豐
(法圖斯69分鐘後備入替)

2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 青島黃海
(徐宏傑後備)

傑仔冇得出了

2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 2-2 青島黃海
(徐宏傑後備)

睇BF ig story, BF有隨隊， 希望有得出

2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 vs 河北華夏幸福

2019-05-19 - HKT19:30 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 大連一方

2019-05-19 - HKT23:00 - 葡甲 - 法倫斯 vs 維塞烏

2019-05-20 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 馬貝拉

係季前friendly出過，之後季中國際賽期約friendly出過20分鐘，就冇了

等睇羅素

羅素正選

羅素首次正選

2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 vs 河北華夏幸福

池文一
張呈棟 羅素 任航 姜至鵬
崔麟 馬斯查蘭奴 王秋明
卡埃比 馬爾康 董學升

一早要用啦

finally

中

傑仔預備組正選

頂贏晒華拿都唔知點算好

河北呢鋪好波 炒coleman炒得啱

有無羅素ｌｉｎｋ 要支持了

張呈棟係咪前幾年助攻王 去埋禾堡幫手賣車個個
愈踢愈後？

個個張稀哲

sorry 忘記了
但有條友去幫手賣車真係好好笑

張呈棟係華歷簡奴？

定係高文特登出金洋洋搏炒

還掂佢老婆話佢季初就想走

好似係上面巴打幫我更正咗

太多波睇
睇唔切
就算有幾部ipad都係得一對眼

葡超德乙西甲

睇呢場算港超今輪太公波feel

唔奇

係咪華簡出過一場西甲就做罪人所以畀人彈鐘

冇旁述

有旁述

亞洲人踢歐洲波要有d靈性先得, 佢冇乜

佢同于大寶一樣
都唔知佢其實係踢前勁定踢後勁

進攻球員應該20年都出唔到多一個武磊
防守想再出多個孫繼海level都難

狗智雖然係好撚狗 但佢真係頂級 都幾難出多個佢噉嘅級數嘅球員

狗智38歲
但含大同支足都仲靠緊佢
你就知幾缺人才

全部都波牛，無乜點讀過書，好難識用腦踢波

咁似 key 既

5號

踢足曬d比賽可能要踢到45

g持

今日咁多波踢

買唔到法佬，睇下買唔買到

入座率咁低

打左中堅

已經mark到華拿一楝都冇

靚傳中

屌你個旁述話羅素中國人

中柱就黎頂唔住

羅素包越位

未夠班

No Alex

sure

真的嗎？

頭先走甩左個黑鬼

佢既任務應該係mark個高佬

鬥跑都一樣輸啦

華夏差啲入一球先

河北中柱

卡埃比中柱

主力mark華拿算啦

馬爾康真係幾勁

一日拿維斯唔出
華夏D進攻都係廢

3鬼打前幾勁

但又冇可能唔出馬斯

個黑鬼成日想打羅素身後恰佢

馬斯好勁

True, 拿維斯踼得馬爾康應該冇得踼

慢到嘔回都回唔切

係你見個高佬同黑鬼調左位

羅素 ｙｅｌｌｏｗ ｃａｒｄｏ～

1次就攞牌

食黃

羅素黃

咁都黃

羅素不錯 至少半場不失球

場波好悶下

我估會換佢

可以坐返去深圳打氣區了

完了 羅素被撚了

柒到唔敢睇呀

難怪唔出佢 唔係無原因

0-1？

等joel gif

落返中甲吧

今日上親腳都有D騰雞feel

羅素派膠

D隊友即刻唔再搞橫比佢

寧願一腳吊上去

梗係啦 一陣又柒過 點追

始終第一場中超

保唔到羅素了

入波條友半場先出黎
咁就11秒有波入

派大膠

No more next time andy

香港外流球員第一次真真正正出醜係咪呢次

快D輸多粒算啦
等呢場輸波唔好入晒羅素數

唔算撚啦, 自己派膠

想羅素死球入返粒補獲

agger 入唔到佢可以雪得

車尾燈都望唔到 派膠加被撚

對面條友狗姐

羅素都未準備好標乜鳩

宜家成日錯對防守
羅素比人引出黎
遲早派多次膠/食多張黃

羅素真係比唔上之前打中堅d人選, 佢太慢波底又差

弱化版金洋洋

話金洋洋慢, 但金洋洋點都快過羅素
金洋洋仲要往返力高, 羅素往返力太低, 標完回唔到

角球就斬入去算啦
搞咁多野連攻勢都做唔番

true多9餘

搏多d死球9斬好過啦

真
標完出去永遠返唔切輸幾個身位

又要落返去預備組

華拿返德國未？

收工

即刻輸多粒, 抵啦

喺旺角場入過波嘅男人

不要相信一切有下次

就係水原個條友?

突然之間很喜歡你恨我~

裝奶粉作用仲大過華拿

2019-05-18 - HKT16:00 - 中甲 -四川FC 1-2 貴州恒豐
(法圖斯69分鐘後備入替)

2019-05-18 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 2-2 青島黃海
(徐宏傑後備)

2019-05-19 - HKT15:30 - 中超 - 天津泰達 2-0 河北華夏幸福
(羅素正選, 75分鐘被換走)

2019-05-19 - HKT19:30 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 大連一方

2019-05-19 - HKT23:00 - 葡甲 - 法倫斯 vs 維塞烏

2019-05-20 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 馬貝拉

自己去到波係中超最有用, 所以大連用hamsik取代gaitan最on dog dog

華夏幸福全隊要杯葛羅素了

hamsilk踢成個街場D阿叔咁
剩係比下長波

羅素應該都冇咩機會再踢一隊
除非金洋洋果D又停賽

羅素唔係有一排踢得幾好既咩

羅素之前踢預備組d fans都話佢廢

踢南華定遼寧果時

係屌打粗口輝

呢場出佢應該都係想佢頂住華拿姐
再出咪下次再對華拿果陣

對山東出下佢啦
頂撚死pelle同廢爛泥

應該係遼寧果排
係咪中甲

中甲
果期佢入波多

9秒！乔纳森替补第一次碰球就进 港脚滑倒送大礼

贏就国人 輸就港腳

無事維港 有事維多利亞港

Go back happy valley la

back taipo la diu

第46分鐘，羅素失誤，喬納森破門。賀煒表示：“中後衛這個失誤簡直是不可容忍的。 你看，這中後衛。羅素一直在使勁，速度就是起不來。下半場一上來，形勢就出現比較大的變化。喬納森角度打得非常刁。”徐陽表示：“羅素啊。這換人也太神奇了。”

本場比賽後衛羅素首發，但出現失誤，對此主教練謝峰坦言：本來是讓羅素去盯華拿，他上半場打得不錯，但一個失誤對他的心理打擊比較大，誰都會有失誤。

個教練

希望真係會再畀機會佢

隨時當初根本係謝峰要買
所以高文先唔用

謝峰坦言球隊現在人員比較困難，金洋洋停賽、趙宇豪受傷，兩名中衛無法出場，我們針對天津隊的打法安排羅素和張呈棟出場打中衛。上半場球隊表現不錯，失誤之後影響了球隊心態。

其實好大機會, 高文識鬼邊個羅素咩

下場主場對江蘇
點買teixeira

比佢扭到腰傷都似

都係輸架啦

隊隊幕後都有個叫主教練係支那人做返
應該轉會都係佢地話事
領隊負責睇餸食飯
安76應該好啱做

2019-05-19 - HKT19:30 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 大連一方
(艾力士不入名單)

謝峰係清泉

唔通公開屌佢垃圾咩
不過真係要把握機會
主力好返可以bye bye

分分鐘係中堅第6人選, 寧願搵張呈棟頂佢

牙素

又水人

黃盛華他指出，本地球員若希望外流至歐洲等地，透過富力會相對容易。

讓兩手 不觸碰更加不朽
從來美麗也不擁有

唔放人有咩用

支那人是最狡猾的
支那人沒有一個是無辜的

黃威承認希望外闖，「踢這麼多年足球的目標，都是想出外嘗試挑戰自己。此前多年有機會沒去到，想先在香港有更高成就，有能力贏到聯賽冠軍才再外闖，一步一步來會較好。完了今季後絕對想出外闖一闖，但都要視乎機會，暫時未知，季中是有本地球會接觸。如有機會去到亞洲頂級聯賽，自己都想試一下，我已26歲了，現在不闖幾時闖？」

preciado勁到

一方又輸

深圳都輸嘅話執咗佢啦

深圳主場幾堅下

深圳local好差，淨係打外援

下下鳩斬畀preciado屈鳩支那仔

仲有件中場成日射世界波

selnaes 24歲當打挪威國腳

香港幾時先可以再培育到一個有中超水平既球員？

出去開下眼界係件好事
當年學A比垃垃賣豬仔去印尼
感受人生中唯一一次比人當佢係球星

大連紅牌

難, 港超踢得太養生, 培育唔到有中超水平既球員

中超d人係keep住有movement,
港超就企定定踢, 掂下就訓

馬超overall好過港超, 又有錢, d鬼又高質, 環境唔差

中超都成日插水 訓地拖時間
靠外援水平高好多就真

唔係話吹奏中超, 但中超d人一定唔會好似羅素咁踢到腳軟軟先
呢種情況只會係中甲出現, 我諗同佢地由細至大環境都係競爭有關

港超多好多啦

hamsik發爛渣走場

卡啦又救世

打少個反而絕殺2-1

拉都拉唔跌carrasco

馬超應該少拖糧

佢真係唔應該留中超

球證睇錯鐘？仲有30秒先夠鐘喎

有嫌疑

掘金姐
如果佢夾恆大/國安/上港個班應該仲屈
而家成隊一方靠佢頂住

without carrasco & alex, dalin is nothing

鬼佬

捷克佬
可能好憎斯洛伐克人咸錫
激到佢走場

10m年薪令人卻步

個陣為左入世界盃，依家竟然唔走

冬天傳過阿狗國米好幾隊
結果唔知佢唔想走定走唔到了

BF冇名單

冇啦玩完啦 面對現實啦

2019-05-19 - HKT23:00 - 葡甲 - 法倫斯 vs 維塞烏
(霍斌仁不入名單)

2019-05-20 - HKT00:00 - 西丙 - 洛爾卡 vs 胡米利亞B隊
(杜國榆後備)

胡米利亞AB隊一齊輸波
A隊要打護級附加賽
B隊下季降落西丁

唉 轉過黎已經搞到一穫粥
拿玻里又應該唔會收返佢
去土超吧咸隊

賀煒徐陽談羅素——

第43分鐘，羅素犯規，羅素領到一張黃牌。賀煒表示：“手上腳下都有，阿奇姆彭非常痛苦。”徐陽表示：“最後一下有點像摔跤比賽。”

第46分鐘，羅素失誤，喬納森破門。賀煒表示：“中後衛這個失誤簡直是不可容忍的。 你看，這中後衛。羅素一直在使勁，速度就是起不來。下半場一上來，形勢就出現比較大的變化。喬納森角度打得非常刁。”徐陽表示：“羅素啊。這換人也太神奇了。”

返黎香港

條友頂多同南區高佬同lv ,仲可能差d

唔好太大期望 我都覺得隨時差過南區高佬

好地地踢返中甲咪好囉

人向高望正常嘅
但能力唔夠

佢係遼寧傳有3m年薪，唔知升lv踼中超有幾多呢

25萬月薪

凖備新post

有心無力

以下外流球員入選最新一輪香港隊初選名單

法圖斯 (貴州恆豐)
羅 素 (河北華夏幸福)
徐宏傑 (梅州客家)
茹子楠 (科瓦彼達迪)
艾力士 (大連一方)

陳晉一

決選會叮返走㗎啦

new post

23個打1場, 選佢入去做下樣唔奇

冇睇過唔敢講

應該都不遠

港隊最年輕上陣紀錄係邊個？

應該都係大豪均宜?

大豪18歲首cap

麥蛇係咪想選一仔入去破紀錄

盧均宜搵唔到首cap幾時

神童好似17歲

如果台灣選tim chow我驚唔夠打, 仲想出一仔

咁諗同打亞冠獻醜有咩分別

A級賽?

記得佢訪問有講過，唔知係咪A級賽了

羅素幾多歲 進步空間已經好少, 仲要佢最大問題係慢, 對住d A class外援根本mark唔到

咁佢都係靠努力由學踢波去到中甲，真係唔操過都唔知得唔得

咁當然希望佢跟到個節奏